聽日朝早地鐵

有冇人聽朝搭地鐵會見暈啊